【催淚彈放題】生酮女皇提醒網民 B12a可以中和山埃毒

香港抗爭運動持續5個月，當權者繼續漠視民意，持續「旨暴製亂」，向抗爭者發射催淚彈數量，每天以千計，令人震驚。近日有網民瘋傳吃維他命B12可解毒，排走二噁英等有害物質，但已有學者證實完全沒有幫助。
不時在網上教授各種健康療法、五年前亦有出動為前線煮飯兼送餐的「生酮女皇」，今日在其FB專頁「FOURum」轉發相關報道，籲大眾要留意。
今日「生酮女皇」接受《蘋果》訪問說：「其實上個星期我都有拍片同網民講得，B12a Hydroxocobalamin係可以中和山埃，而唔係二噁英，而B12a Hydroxocobalamin亦唔係普通B12，唔好搞錯。」
近日催淚彈每天「放題」，「生酮女皇」指港人日復日吸入不少山埃毒，「催淚煙入面有山埃，當然係二噁英最多，但日日吸山埃，其實我哋係慢性中毒，而B12a Hydroxocobalamin同山埃結合，就可以成為身體用到嘅B12，叫做有更好嘅保障，素食者就更加需要。」

有化學學者講左對二惡英無用啦

佢去咗踩k kwong facebook踩場 笑鬼死

弱智先會信

on9有個譜
山埃咁易搞掂就唔會嚴陣以待